1.  создать команду сохранить комментарии проекта в файл и вырезать их из исходного кода
    1.1) формируем массив с файлами проекта
    1.2) проходим по массиву файлов и вырезаем все комментарии, сохраняя позицию и сам комментарий в массив
    1.3) сохраняем полученные данные в файл
    Для корректной работы необходимо включить автоматическое сохранение файлов(File -> AutoSave)
